分享下眼鏡款式

而家比較潮既係咪金屬鏡框同琥珀色系？
帶緊副黑框覺得好毒，遲啲去外國唔想失禮人
有無人推薦下啲款式

毒撚既, 換眼鏡都冇人留意
靚仔戴黑框唔會有人覺得毒

眉架 多數人人都carry到

咁潮流都無存在價值啦，個個整容就得

我覺得嚴肅左啲

粗框透明 潮到爆